有冇人係日本做緊派遣IT狗

可唔可以分享下
黎緊下個月就去東京做派遣IT狗

無，做緊比派遣更低賤既狗

姐係咩狗

我都想得閒俾人派遣下

有冇日本IT狗分享下
黎緊份工人工太低 抬唔起頭做人
諗緊好唔好REJECT OFFER 去到先搵

詳細？

5年經驗拎fresh grad人工

揾過啦

但係我前排搵
有visa support大部分都係呢個價

咁叫佢吃屎
visa sponsorship係日本算什麼。
4張A4紙，填幾個格。

呢位手足好似好猛料咁
可唔可以分享下

等我放假比幾個網你先
大量，agent駐場，應該幫到你。

btw，你咩skill set，有冇試樂天line果D大公司先？

唔該晒
一直都係搞embedded system 識c同python
所以做唔到樂天同line

有性趣

想知

有冇巴打係日本長駐緊？
想搵人幫手代購日貨

IT可以簽高度人材visa 最少要degree
但係唔一定要IT related degree

如果無degree, 仲有冇咩方法

Lm

冇degree咪拎working holiday去搵左工先 之後再轉普通working visa
但係普通working visa好似要成10年拎到永住

同埋而家degree有幾難
有錢就得

求其買張degree番來果邊都承認?

台灣啲野雞大學一樣承認

有degree support狗有無得去？

Programmer可以點過去搵?
利申: 搵緊50000 HKD

睇你買咩degree啦
我諗個degree 最少都要當地承認為一個合資格degree

degree啦，容易D出visa

OK

日本

DLLM 早知唔撚讀ASSO

你上去summo呢d租屋網睇下就知

lm

巴打你可唔可以分享下你in依家呢份工嘅過程？
例如有咩特別要求？in嗰陣使唔使skill test？